SHF拉打特攝魂展綜合POST636 CSM古迦9月18開訂啦

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

8月通販

香港會早二日

8月魂限
8月24日 日版香港暫預27號 港魂預25

12月推介

官方食評

1月

3月

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

頭香

十月魂展

魂展商品
真骨 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

shf 慢貨 魂限

shf 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

星矢 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

販賣方法

無得去會場嘅
以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後
關於港魂9月4日後

魂展後開放預訂

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

繼續

新帖留名

無人講嘅

Kiva等了又等

見有人係FB搵人夾

留名留名

標題估中個開頭 估唔中個結尾

一早準備曬

全套啦

話說轟鬼都出埋 真骨條隊係唔係展品展示都出齊喇

商機來了

仲可以(換色)出斬鬼

下一隻仲唔係昭和

Mighty bro依家炒價幾多

po..

lm

等多排無人識㗎啦

基本嘢唔洗教啦

戰意高昂

海東

$1100~1300

Nazca

快，我荷包已經準備好

搖滾準備

唔係響鬼之類就ok

所有鬼系拉打都係原罪

買呀屌閪

好想喊 好感動

不知幾型

無錯

夠鐘世界大戰啦

話時話點解post頭唔擺埋戒指佬落去

有訂！

無期望

唔錯唔錯

係啵 diend條數幾時找

有冇link

有撻訂！

我覺得唔錯

..on

敬請期待

夏沙

棄單了

Poppy

佢側邊兩件袍係咪仲係痴住喺膊頭

龍兔或成最...

嘩,咁咪好多造型?

你估出曬咩..

仲有Diend同Nasca

咦 我有冇睇錯 係咪連住喺後面個公仔度

銀色點睇

w同dcd係咪擺錯咗

第一頁有得J了

無dcd喎

自

我都睇唔清楚，所以先問
望落去似背後，但無理由佢會轉死性

睇返隻100 目測一樣

今日？

你都預佢9月4啦

有無想睇鬼實物

玩住腰帶㩒，又得姐

即管擺上黎望望

轉一下f5

人地比w打咗尖㗎啦

不如一直比其他拉打打尖算

咁嘅人氣都有得排隊

牙膏唧曬咪搵佢hea下時間
香港好多人儲㗎

冇人鍾意鬼

無理由唔出嘅

認真佩服制霸真骨雕嘅師兄

好多人鍾意㗎
港魂一開就搶曬了

我睇笨大都係懶得開新模 邊個模可以用多幾次就係咁出(鬼, w) 真正嘅環保公司

為地球 多支持

W嗰張影得幾正

揀嚟買

著魔的馬
質素好似幾好,諗住淘返個

有冇人知 拉打同battle spirits係咪長期合作？ 見佢keep住出

利申無玩開 八卦問下

互惠互利掛

港魂隻威吹鬼明天派

下次到古加轉色

訓身

港魂好受歡迎果隻呀

純恥笑 今日星期五 精品隻老社長好似仲未到

忘記落單

全部轉十月
鳩嗡

訂唔訂sic先

個個都玩緊。 精品幾日都未到

其實有無人打去屌下佢

店長推介

等泊巴

再販地台 細圖

呢間野真係鳥龍會嚟

事旦啦 邊有人接火棒

太貴不了

岩岩放監既人會

誠徵舊版150

個人問題 覺得sic太狂野 所以從來無入過

留名

悠仔有得玩脷

必入

不得了

18號

明明套戲入面無嘴
都咬到

記得支持

呢層問設計師

7月14應節呀

老豆 你都有睇古迦 快啲買!

究竟七羽姐啲觸手食落去係咩味

..

叫老豆買呀

水母會中毒

...

搵唔到七羽姐啲丁圖

無野好叮

七羽姐好似無丁圖?
曲線求圖

其實係咪仲有響鬼紅未出⋯⋯⋯

武田好丁d

有無諗週過k乜撚感受

我有訂

週

好波

有展出過？

響鬼成個系列都係真骨，最大贏家

威吹鬼開始多人放啦

好野 可以休息了

訂單原價-80先諗諗佢

係幾正呀
質素真係唔錯

好似無 不過同模改色，即係又有機會打尖

藍頭 透光正到傻

出裝甲響鬼一定即射
但反而想知G3/G3-X有冇機會出

呢個等到鳩長了

識野 不過g3好似吸引力不大

留意到一樣野
再販既shf 555係限定版機動天馬set果隻
有加速手錶同銀色手指頭

叫做唔係用最垃圾既形式出，但都係建議盡快出真骨屌

條隊排到邊度

G4就正

沒完沒了

突然又爆post

儲第二主角普通形態計，入G3定G3-X好

G3X 一票

其實依家係咪仲係第一彈咋

扮工能力提升

下一彈秋季喎

大家合作啫

第一彈出咁多仲要清舊貨

第二彈真骨仲死

同意，出真骨先入

SHF個素體係幾多年前 就算官圖點P點執一望都係覺得好核突

個頭好怪

一車車 我就開始戒了

睇上面條link影地台果張相，555 劍都好奇怪...電王反而可能角度就得好冇咩問題?

點解龍騎可以咁出色 幾時再有廠同垃圾笨大競爭

食玩

本身對超藍冇興趣都有啲心動

任撳咗三個鐘了 好慘㗎

快點強姦我

電王好睇唔好玩

龍騎同真骨雕比又矮又瘦
但幾好玩幾多野玩，冇左條龍就...

秋季先知

就係隻角長咗啲 好似之前隻角冇咁貼面會有gap

巴打 CSM要去邊度訂

預巴有冇撳

落鋪/期待港魂

為商機搏盡無悔

港魂囉豬

仁叔 未有

港魂之前幾條都有 今次正路都有

要對佢有信心

任撳

隻盾同刀喺條龍到

唔敢講

劍系列唔係個頭其實都ok

CSM 古迦腰帶圖

呢點認同

卡里斯幾高質

18號啱啱返到香港
撳唔切咪屙撚

其實唔難

禁唔禁Build好 已有+車

個地台真係唔係太吸引

上次威吹鬼唔知做乜鳩咁多人訂

本身無 所以想撳

好受歡迎掛

兩隊地獄兄弟對打既話 邊隊贏 純鳩up

世界大戰

十月先撚得amazons

短期內都唔出真骨雕
呢個係最大既考慮因素

我隻龍神丸都係

得宇宙大帝
但又唔會即撚
九月好閒

話時話點解冇Ghost 岩岩想禁返晒平成generation果堆返黎先醒起

陪我

我都好閒

正呀 全pass

到時再等埋b&s 玩住十億同rouge 先

想換棺材箱,有冇介紹

真骨盒

輪籌

5係機械人 4先係shf

其實差無撚幾
5佔空間大

你係夾住罰企，影相，定凌空display?

魂限呢 ？

我都係

想凌空擺pose影相，影完就唔會夾

我睇過台仔D食評好似4好D

已禁4 thanks

等緊開訂

睇完佢就覺得時王條腰帶好先進

外置同內置分別

好多add on

灰 銀色腰帶 紫 紅色盔甲

諗諗下都係唔要龍騎 咁賤格冇龍

等真骨

一齊抵制

同意

再販得前面個排入得過

無龍就唔好學人叫龍騎啦

無龍 騎

佢出灰色我會考慮下 幾合理，未有契約獸

用鳩精醃灰佢

咁個頭個龍雕呢

買撚咗新兵仔創動玩眼力遊戲

練眼力

戰意高昂昨半日
希望聽日仲有啲情報
Build最後一集繼續倒數

唔洗諗 一定係G3X

出真骨一定好正

時王

係咪想講仲有兩集同戰兔同龍柒

無敵呢

其實亞極陀人氣好差

關西今日先播48

崩盤

乜水

好多人都話好睇

寧願貴少少但直送

sic omega 定價咁貴既

出咗一隻就停咗

你都會忘記㗎啦

無撚錯

明明隻隻都咁撚型

魂限都可以就好 想做日本人

其實唔難 肯付多少少運費就得...

係囉都唔明點解唔撚出

想入龍珠坑，想問依家咁多個超西版本邊隻做得最好？

已有魔人比達

同埋隻sdcc超西悟空係咪唔值得入

笨大：你哋估我唔撚到

Gills

最新果隻

巴打講係舊素體

超西悟空一係戰損，一係地球跟個雲頭

sdcc收藏品

amazons後 應該又係昭和

等到丁丁變龍車

睇你鍾意爆衫定唔爆衫 事旦買一盒
跟住去淘返幾粒透光超西頭

目前黎講最正係咁玩架啦

V3 or Black
利申：鳩估

雲頭係咩黎？

如果比達呢？2.0?

我見sdcc悟空隻色好特別

就RX

出埋影月
K唔識串：

昭和有特權

真都未出

係咪呢？定我記錯

阿極陀累事 主角得黎無咩特色
Final form話就話無限進化 個樣廢到 又無霸氣

另外兩隻配角一隻生物 一隻裝甲 都好正
偏偏比隻主角累死埋

暫時已訂build 同exaid

我想瘋狂玩裝甲

佢應該想講黑頭
比達一定係2.0 唔洗諗

如果你講係SDCC 2011 隻超悟空,我會叫娘子出黎睇耶穌

雲頭係馬雲淘寶有SET 悟空/超西頭,又有超藍好正

比達一定係2.0 了

試諗下佢用印沙窩果隻技術整要潤個人頭
再跟多粒半前面頭盔

轉個撚頭 再出多隻爛面ver擺魂限

燃燒生命

舊素體嘅就平買 粗玩算啦
新果啲都出得好好

點分新舊素體就好易嘅姐 睇個盒design 就知

笨大：送埋爛膊頭露電線好冇

大鑊 原來都有一大一細社長，幼德同黑豹

得十億 幻德

好 依家嘅目標有超西悟空，比達同黑悟，同嗰啲淘寶頭

最後想知魔人比達可唔可以玩用淘寶頭？一直覺得比達嗰件aerobic衫最襯佢

玩大d 出埋架貨櫃車，電單車
成set可以打開做個基地景

Btw其實我覺得G3X架警察電單車都係靈魂黎

點解隻GREASE型過啫喱龍咁多

部電單車可以擺埋裝備落去就正

表現問題
龍柒出嚟柒

魔人比達應該可以,事關見到淘寶啲評論有套落魔比達個素體

黑悟我都啱啱入左

撚動沙包唔係浪得虛名

基本野啦下話
瘦骨仙年代果架好似都可以

啫喱龍出好似唔夠十集,又鑊鑊俾人當沙包咁...

都係熔岩同cross-z 正

正常應該一代新人勝舊人

黑悟正野
難得佛心有齊黑同粉紅頭

笨大：我都冇話出G3-X

襯個價重未升天
買左新版 sdcc 布洛尼先

未升天都千幾了,我都掙扎緊,反正普通都就成千了

我要訂細橙同drive
騾幾時開訂

果陣舊模重用都keep番個重量算係咁

未搞過轉運，懶唔想行第一步

同埋次次運一隻都幾甘?

清咗倉底貨先

所以要自己取寫

見到一齊開訂以為一齊出，原來又每個月一隻

係咪可以預測出場集數 涼真BB

或成為

睇完 2016 個隻而家個價
再睇返今年個隻
就會覺得好抵買

我上面先分享完 #65
好似新素體都岩淘寶頭

我買果個黑髮幾高質

啱啱先睇到,你隻魔人比達咁深色既,重塗過黎?

邊度訂？

岩岩見到 好正

一陣上網睇吓有冇平平哋入咗佢

快啲出冰拳海

amiami有直送

好呀

Cross-z真係全套入面最型

抵玩咩 我成日覺得布洛尼好適合做揸住人哋個頭個loss

唔怪之得咁有效率

隻眼

一車車build 我就開始

係,不過等得咪入龍珠超果隻,雖然下半身有啲怪,但算係鳥山明認可既正傳大波連

但對80 後黎講童年陰影一定係而家呢隻

燈光效果姐
我都希望我有咁嘅技術執執隻比達

想幫佢件衫噴消光 好膠原本隻色
想補補衣領位啲肉色 qc 有啲差
想幫佢個頭開窿 插天使環

全部都係想 唔識做

聽日應該日本有喇叭包膠 睇定啲先決定去留

港魂都派喎

連運費一舊水多啲

其實真係幾正
就算你話用撒亞人來襲果個黑頭都唔夠佢好
始終果隻有個窿位插戰鬥力計算器 會穿崩 唔好睇

已訂 合眼緣先開嚟玩下

唔係嘅#幫friend訂多咗 fb見

宜家呢個版係邊套戲

剛剛見到最好笑卡機訂多咗

鳩吹留喇訂埋結他三子完line 除非肯出最終form

訂埋結他夾band?

K先生&瀨戶康史：

康史出寫真

佢又係唔識老

舊電影版出過喱三隻

來緊新電影版出喱隻
size細左好似無哂霸氣

留喇

聽說好正

嚟緊入嘅下隻真骨係wizard 之前/之後就唔入了
所以

留喇留喇

等睇世界大戰

唔係 個順序係build 》exaid 〉之後係今次冇出嘅嗰隻火箭

一樣

FF下姐

騾仔圖輯

你有㩒港魂w喎

地理優勢，唔理了

最遲果隻幾時

2018 隻綠色又幾靚仔

呢隻係廿幾年前既劇場版大波黎

來貨時間就...

箱入或成

10月LT 魂展一號 12月HM 1月轟鬼

都係12月最後

感覺無霸氣 ，之前2000蚊3隻sdcc有人問我我淨係要比古洛

手仔位置

識玩

放開個女仔！

覺得2018個隻靚過2016個隻
不過已經買左2016所以skip2018
等買新電影版個隻
各版一隻算數

放落啲就天下我有

0:38 睇到少少變身特效

放開結衣

我要成為王

德叔已變灰

期望下個月

得罪天下

那...那...

邊個話頑女錯

結果係心口個4點花矖

唔撚係呀
貼得好求奇定點

銀色個4粒制

我意思係啲貼紙貼得求唔求奇

好明顯下 兩層，入面打交叉咁

熟客開光後

唔知呢 有無其他人係咁

就算有 通常貼得好整齊

笑撚左

咁有可能係海關

Forget it

我屌

內外全部雙膠 QC過得去

咪又係有角黃黃橙橙咁

I know that feel bro

好夾

咩料

是日重點

偷偷的say hello

電池大法啲fd

surprised motherfucker!

做咩咁多人放定kuuga

唔等了 今日咁開心，即入！

我都係鐘意透明窗多d

分分鐘再販點算

出現了恐慌性拋售

我入左一隻

dcd價格未見回落

崩盤的倒數

想收都睇情況啦

恭喜

happy Friday

等下啦

grease冇野係老社長幾隻全部雙膠 開左隻qc冇乜野就由佢

另外隻老社長個比例係咪瘦得濟

放棄咗 早排翻煲中毒已經收咗隻

dcd貨量真係唔多 之前620定580入左隻全新

嘩隻創動電視熊開我150 唔好去搶 差不多買到一套其他創動啦

當冇出

點解會咁貴

恭喜哂大勇

無得輸

無悔痛入
再販再箱入
對住古迦永遠都冇抵抗力

都要買買買

入到全屋都係
留比個孫玩

依家555有無得訂 完全冇資訊

新post新手留名

現在再販果隻

孤精應該會開?

會既，暫時得一間開左298

amiami輕取

等仁叔

仁叔無直送暫時

等下

撳住先

入完想入U甜微

你未入㗎

之前淨係得黑金

乜都將就 遲下邊有人比面

btw留左 chaser 同 drive type 泰郎
9月7買

咁夜

點解一定要7號買

出糧無錢阿屌 條友放

bin c

擺中間都知咩事啦

唉，當年既假希望

去到2018都望唔透

仲要買paradx....

Kiva shf 已經係”有生之年”系列 等多十年啦

隻野都出左咁耐啦 唔會無啦啦消失架啵
慢慢追都得啦

最近唔知做咩多人放 見到有人賣500 但想要全新 親埋ex-aid就fit ed 喇 定直接買mighty 巴打 xx呢

其實我自己第一套上網追既拉打就係Kiva所以有情意結
有陣時見到係咁比人踩都幾唔開心

乜重有人討論（踩）kiva 咩 講親kiva 都係話shf幾時出

早

早
真毒日真係

sic 悠仔

嗯......

唔講呢啲架啦

放假就好懶

配角做咩企中間

戰意燃燒

研究研究

我啲朋友無睇build話hazard成舊黑色咪同joker一樣

人體研究

令身啲

報到

架車呀

上左天價

悠仔好正

Eva.... 忍下手

投資者

悠仔隻色唔錯

上面個pose整唔到

黑三一

等港魂 SIC Amazons 下一隻會係咩呢

笑左

佢地真係以為絕版打

仆街仔

可能撚狗

唉，好似帶左黑超咁，好心佢出好少少啦

9成搞下笑姐

gundam nt個pose呢三隻係整唔到
佢地下身扭動幅度唔大

好正

似係了，不過我想佢出sigma

唔係之先出完咩千值練

仲有，龍我同海海支中指breaker 支野色唔同

見到
可能真骨個body 先得

仲唔快啲入

其實除左設計問題，老社長係幾靚

What !? 咁都得

見過但搶唔到

啲人話唔好笑 跟住樓主屌返人轉頭

通常一套放

慘，d人咁認真

不過甲蟲都有兩款，買死人

好似搵唔返個post

社會實驗

出完紅
就出黑

漫畫版

老社長

如果成套Exaid 喺真骨度重出都應該幾正下

條隊太長啦

佢個素體已經幾接近真骨 係膠袍 眼 同qc 搞到有啲唔掂

到時無入記得了

隻眼真係好差下
QC... zombie 個QC最差 但我最鐘意係佢

仲未得閒細睇

唔好啦 我等緊blade

y拍唔見有人放

等緊kiva 555

Amiami 冇得訂ex aid了

個嘴靚過原版

555咪就出模型囉

已訂

隻色好正

算係咁 如果冇上色都有咁

真毒日報到

模型咪好囉

咁快

爆裂型態

仁叔

模型又排隊

訂啦

唔襟扭
同埋自問砌模型唔掂
水口搞到一噠噠
又唔識做無縫

唔追求完美
其實笨大模型素組都夠做
好似係

角度限定喎

擰幾下直接變爆裂型態

考慮一下啦

完美角度

訂囉

義肢形態

9月4新港魂第一彈
無曬d免運卷

40蚊送上門 仲想點

唔知呢

未訂
估唔到咁快無得訂,當慳返幾舊水

真毒日早晨留名

白白浪費曬d卷

金屬色...
想撚

永續exaid

換展示櫃囉

記得訂啦

最衰一個月一隻呢

訂得過

lv50魔王

想睇下個包裝係點

搵代運啦

so

識丁一定丁個盒

塊袍製造商機

冇得儲埋一次過運

如果整到老社長嗰塊真係抵比人賺 而家起唔到拉打kick critical finish 起到都好勉強

丁個台座

儲埋訂

鳩企

廿週年箱入

Drive第一

拉打冇拉打kick硬係差緊啲

丁嗰啲隱形武器

個盒就係舊盒加個20週年既印

會唔會有舖頭會開訂

我隻lv100都係比把劍佢拎住算
件袍咁樣點kick

9月頭 直送

都得 因為我本身無

換左袍又一條好漢 真心要換
佢個硬膠袍
先唔講造型
係連可動都大打折扣

老人家係咁架啦 下半身關節炎

真心一問,邊到有得換袍
初入shf坑唔識

星期一出，準備又要行街揾零食物語

可以就咁直送一隻

環保啊

斗城

連登有愛 可以搵青山巴
Fb 就搵改_屋

搵人改造會上癮
因為改左真係好正

第一次買converge 有無攻略

Aeon都有

睇漏咗

有款睇啱有貨就好狗衝

thank you 巴打

威吹鬼唔知個價點
靚嘅想入

好撚靚呀

好似係

唔似係

係直頭係

見Y拍500左右
算唔算ok

pass

等待黑貓中 今日會唔會送貨

威吹鬼真骨今日派?

即係尚算可以?

好想入隻build hazard form

會

呢度八成人都想入

原價490
可以一屌

嗯
正常派緊

多謝預巴指點

10蚊咪算囉
f5得咁辛苦

咁我星期一周圍睇下先 唔該巴打

其實我未試過係港魂訂
係咪要信用卡

孤注今日會有message? 老社長都未拎

當然啦
年輕人

旺孤
唔知呢

孤仔真骨好似日魂 等星期二喇

嗯

個個都mon緊29號12點

...
等慢貨 好過

諗著直接buyee

信用卡我有

如果星期一有就好

星期一放假

會場貨嚟...

用paypal

星期一放假或成為最大贏家

係就好

潮吹鬼隻色水唔錯，真骨真係好啲

啲名開就撈亂

開始*

係喎屌

人多

真毒日打下王

我會提你㗎啦

全系列真骨

要轉人了

係返premium bandai入面訂?

社長lv0呢加係咪跌左價？

呢個先係王

邊個恰佢

個名都叫大嬸

日魂會再開

弱弱的想欺負她

真時王

有人像果隻

驗眼啦

我又見到飛彩

lv0係指genm

打得太多丁?

一刀切

係

黑人問號

沒有我切不了的東西!

轉頭出去睇！覺得有生命牌好正

入黎打大佬

勞煩伯母

買啦
歡迎加入社長呢個大家庭

你畫花面嗰張都好大殺傷力
畀張正常d你地定驚

9月好似有日魂第2次送貨
到時個價

村姑

都無人訂呢

想要LV 2架單車

車車

睇佢平成rising下一彈係咪車

現貨d鋪可能有訂
當供大於求既時候 你懂的

鬼咩個個都投資高手屯積海量貨

生命槽: ||||||||||

唔做經濟學家了
做花生友了

花生一地都係

計劃嚟啫 人人有玩具玩搞手只求打個和

食到窮

大嬸

屌屎忽

邊個講我美空

無時王shf

我想問下海海條belt嗰條黃色野可唔可以壓落去

威吹個cover都幾型

可以

好，轉頭出旺角望望

唔寫花音寫明里
扣肉面同舞

其實拉打shf到底有幾多條line?

一直等緊真骨faiz,但係無乜聲氣，

依家嘅復刻係咪已經係真骨？

shf

咁快手

黑貓做到野啊

想入多隻老社

個喇叭頭係由一隻碟變做一個三角錐先再插落支鎗到 所以佢廢事整個頭 而且得一支既話鎗形態會多個洞口 唔靚 所以整兩支

同埋支槍係要變型少少先變到小號 齋加吹嘴同喇叭口係重現唔番 所以一支槍一支小號就fit晒

有D想訂雷神

好事嚟

糾結喺開與唔開之間 開我又唔識佢 玩得無癮 唔開又無得J真骨

開嚟撚下囉

MVP一定要訂

係
有少少想追

最重要難得整得似

雷神我都期待㗎

買唔起

shf盡曬力喇

哩排預巴大解放

買咗好多咩

冇位擺

繼續重溫後復仇者

Bring me Thanos!!!

聞說炒緊

You should have gone for the head

有咩炒緊？

炒埋Avengers 4然後已經有隱憂

藍光

無啦咩
唔熟

3xx

340直送

炒鐵盒同別注版

別注版有咩特別

立體封面 送相冊書仔同明信片

那麼愛他

孤同精仲唔開廿週年再販 會唔會唔開

行版仲未有

投資者好憤怒了

Exaid 神話不再

諗住搏一搏㗎嘛

9月

唔知有無人搏Poppy 呢

十億無啦無啦

無人訂就可以

十億個成本咁高應該無瓜

只訂一
玩家

個個話唔訂，但訂單數字上升

無啦無啦

無訂

幻覺嚟

批發商或成最大贏家

有愛就訂

魔王無愛Pass

為物流

都無
今個月得雷神

我中佢

十億我都訂咗1
第二隻Cronus如果真係跌到400，我情願開咗佢換腰帶都唔蝕比人

我都訂咗有咩好怕喎

咪唔買囉

係啊，所以咪無買，點知轉頭見到屋企附近MHW一番賞剩返4張劵，一次過買晒攞埋Last賞好抵

海海原價係咪499

有無得丁

Last賞好得意呀

想當年有諗過買龍figure 但太大隻都係放棄左

尾賞咁玩好抵

波波

想問下補色既野，心口圈住果度想補返啲黑色係咪用gundam marker果啲筆補？未補過色

果隻好型

永夢你在幹甚麼

玩緊d Poppy 無既野

有隻麒麟好撚型架

得，我都會咁補返d黑色

試下囉

屌蜜糖

嘩

我聽緊啲咩

大隻版我無，但有細隻嘅

我都係咁諗

諗下就明

嘩 不得了

真毒日咁多人嘅

星期日就知

雷狼同雄火都好撚型
其實全部都好型

正

又sad啦

想問下知唔知邊到仲有Delta shf?

精仲未有老社......

上網收啦

....十月 ？

8..

唔係瓜第一水仲未到
分分鐘買現仲平

我一陣試試,會唔會好明顯唔同左二隻黑色?(雖然黑色唔覺眼)

反光個事會見到有少少唔同

我見好幾位巴打都未派

騾仔嘅野

我就9月單嘅

講騾老社長喎豬

咁不如唔好搞佢,反正問題不大

係架 少少由佢

....邊會..有咁著數

等睇grade billion 會唔會扶返起

出無敵包保扶返起成條LINE

哦

無敵再等耐啲無人識ex aid先出

頭髮果到或成為...

最大驚喜

要逐枝插入去

新人留名

我得隻奇撚同黑蝕龍

孤失單

大隻我得黑蝕龍

等待

新人有隻大佬
畢業啦

大佬

巴打抽mhw幾錢
想要隻杯

10月

唔係咁攪笑下話

rougue搞成咁。。。

學術討論 下個月有邊隻魂限有機會跑出

其實都出咗一段時間，你要揾下旺角嗰d鋪頭
我買Last 4張 $85@1 $160@2 所以4張total 320連埋個Last賞，杯都有好多種，有水墨畫同其他版本，一番賞網有list嘅

點解出番shf都唔出真骨

都係霧子同亞樹子睇得上眼

29號先撳 正常

德叔或成為

搶呀

我撐billion

用油 師承青山巴

細橙二手$250合理？

你又係有錢人黎架wor

精有時好慢架...

即係冇囉

利申鳩up

二樣都支持

船貨

等新版

咩呀？Poppy要樣有樣 要身材有身材 要可愛有可愛

屌 CLS精同我講要10月但我訂8月貨

包容下 忘記落單

唉 遲左步 而家先發現阿美冇得訂exaid

有冇得退訂？我訂都係想早d玩！到時10月仲撚平啦！我仲要比原價買係咪on9

真 精？好癲喎呢樣 要等多兩個月

我諗無啦

騾仔 個名你估浪得虛名

唸法正確
佢話冇得退都撐到佢退爲此

難囉

有冇巴打寫過信去消委會？

張單有無寫幾時先

寫3月落單但可次未知有10月第2批

果時*

張單當然無寫明
呢招孤都用過
對上一次係隻Robot魂Bellvine
明明四月貨變咗六月先有

佢無寫明幾時出貨就消委會多數奈佢唔何

睇上面咁講精其實都幾危險喎 我之後好多都係騾仔訂

佢點會俾到貨你....
只係時間問題

好似冇左 搵唔到

y拍

睇埋聽日就冇得睇

美空再見

再見了

巴打儲埋好多美空圖

忠實親衛隊

j吧

睇dele

不了

頭先爬文好似有人話兩隻中指會唔同色
就咁睇好似都一樣色？

求奇撚

考眼力遊戲

J緊菅田

一樣咁好J

一路J dele 一路老社長

大媽技巧唔好

同一樣既油，唔同人噴既色都存在差異

定係魂限用返grease身上嘅油
9up

many plane can land on?

第三跑

我都撚緊

呢排都無影相仔

我想要kabuto個兩隻咋

預巴入左?

我等直送一套

....雙入

訂價入

話說之前係古加見到有人留左個海海頭
係咪呢到巴打

唔係我

大家都忙左

我訂價雙入左佢....... 個衰仔

谷得好辛苦

下個星期努力

仔 等十億算

美空呢

雨勢有時

真毒日仲有兩頁爆po

可能就停

我接力

佢更辛苦

變幻莫測

內田呢

內田好d

太嫩

我要成為王

不相伯仲

好中二

新po係 平成再販 定 build完結 定 新王登基
買定離手

why not both

再見美空

內田>Poppy>>>美空

呢鑊到接受唔到人間體
鄧兆尊 而且幾個都咁𡃁仔

Another watch又另一條不歸路

Good idea

時王睇返個樣其實清靚白淨幾正常
係矮姐

12月再見

12月咩事

排位正確

不過內田之前係 Medic

新劇場版

劇場版？？？

又爆

完